發霉全新Godiva 朱古力... 想點...

早幾日，開左盒全新既GODIVA 朱古力，一打開發灑霉，盒朱古力仲未過期.............

原來想食朱古力，一打開嚇親！無灑胃口...
有無人遇過類似情況？？
大家點做？
PS 我打過電話，佢叫我拎去門市俾佢地睇